得罪講句，一定要學識論述Chinazi含意

Nationalism民族主義 (血統凝聚力)
再加強就係Ultra Nationalism (極端愛國)

將(愛國) 進化成 (愛黨愛領導) = 獨裁政府
Fascism法西斯 同 Nazi納粹/國家社會
就係由極端愛國發展出黎

Fascism同Nazi嘅共通點都係包含
Totalitarianism (極權) 、Imperialism (侵略意圖)

但分別之處先係重點
Nazi主張優生學，提升自己人民，剝削其他
Fascism主張人民應該，為國家服務

咁支那似Nazi定Fascism多D？？

主流西方學者認為係Fascism，因為佢冇善待自己人民，可能你會話：但係支共屠殺新彊人喎

呢個同831一樣只係都市傳說西方完全唔知新彊死左幾多人、係鎮壓定屠殺，情況同1941年一樣，冇人知死左幾多猶太人，如果Nazi贏左ww2，呢個秘密係唔會記載在歷史上

利申，學者經常會爭論定義，冇絕對的

認同
納粹黨同支共唔同
唔會好似支共咁專殺自己人咁癲

兩個都係Negative Terms，有咩分別

分別就係兩個定義唔同囉
即係告你殺人定告你打劫咁
都要搞清楚先，費事俾人challenge嗰時唔識答

有中國人被記者問，你反對五大訴求，咁五大訴求係咩啊？佢口啞啞答唔出，我哋笑佢。

當我哋諷刺中共係chinazi時，如果講唔清納粹同法西斯之分，即係我哋根本唔知咩叫納粹，咁憑咩串鳩人哋係chinazi. 呢啲分別我相信歐洲人會幾著重。

利申，我都覺中共似法西斯多過納粹，嗰種對外嘅侵略性。

Ultranationalism is an "extreme nationalism that promotes the interest of one state or people above all others", or simply "extreme devotion to one's own nation".
Ultranationalism combined with the notion of national rebirth is a key foundation of fascism.

有道理

唉死得啦冇人理